急問，美心邊款蛋糕好食？

聽日父親節打算訂個蛋糕賀賀佢
今日太忙冇時間做資料蒐集
想問下各位ching食過邊款好味 thx

新果款芒糍/大富翁都好掂

大家block完上一頁就ok 唔洗再回

依家食咩都冇選擇權

食你老母塊蛋糕最好食

出殯先慶祝啦

爭取自由嘅論壇不嬲冇言論自由

人地block你都冇唔俾你講嘢，言論自由冇受影響，反而係你太自我中心啦

係 國安法過咗後都可以係監獄入面討論港獨

Block係佢唔睇你, 你可以繼續講

咁點解叫人唔好回？ 好影響我喎

你明知故問可能是其他人討厭你的其中一個因素，望君早日回到正道

有咩問題，佢叫人唔好回都係佢既言論自由，佢又冇用枝槍指住人講回post就槍斃你

你都幾撚弱智 叫人哋死全家唔叫冇言論自由 咁你返大陸都有言論自由啦

又話雖然我不同意你的觀點 但是我誓死捍衛你說話的權利

東海堂屌打

東海堂又貴又難食
上次母親節買完比老母打到仆乖

曱甴蛋糕

我買e個
老母話太甜我覺得好味

唔好回

黑森林

係呀中國冇言論自由一定係因為班紅衞兵叫人死全家啦

一句秒曬

有份輔助就唔算？

美心咁難食，狗也不屌